好想睇陳雲代言OUTLAST II 及直播打機！

TRAILER:

一定好睇過睇達哥！

打打下走去練功，不了

一度打, 一度大叫皇天擊殺